屌奶星，好撚wing...

🚬

?

3和c

4和d

ching今日早咗

5和e

公司christmas party

其實點解我成日比人灌？

灌腸？

小心酒後亂性

Gay

師兄太型我都係咁

狗飲得酒？

養和醫院

stone左？

咪on9啦成日狗狗狗 佩哥係波台top 3高質會員

佢比人灌腸

有食但冇stone

quit smoking la....

吸donki啲煙油吸到stoned係咪太廢

慶

on9b

放左思摩爾未

未

勁

煙民阿麻

ho ball

唔好影撚衰波台好無

你最撚影衰啦

mkb今晚又去邊到食女

係賣哥好波

佩哥今晚去邊威

club同bar關哂點食女

好波

又ex？

冇啦，唔搞咁多野啦

直接約囡囡上屋企屌西